好撚多五毛開Post撐個殖民島 睇嚟港共已經事在必行

由個啲五毛Post沉底啦，唔好再推上嚟